想買mon求意見

有冇巴打可以幫我睇下邊個比較好?
主要用途: fps 睇戯 文書
MSI Optix G24C4
MSI Optix G241
GPU: RTX 2070

個妹啱啱比人中出咗？

碌住睇字會有綠色殘影
買aoc個隻，紅色底邊curved 千幾蚊抵玩好多